- 👋 Hi, I’m @kemtanmoevapta
- 👀 I’m interested in ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 💞️ I’m looking to collaborate on ...
- 📫 How to reach me ...

Kem tan mỡ bụng Eva PTA
Address : Phòng P02, Tầng trệt, Ha Tho Shop, số 2867/68/5B QL 1A, Phường Tân Thới Nhất, Quận 12, TP Hồ Chí Minh
Phone : 086.234.0105
Map : https://maps.google.com/maps?cid=16233607458222636109
Website : https://dep9.com/
Email : info@dep9.com
Bio : Kem tan mỡ Eva PTA được chiết xuất từ 100% các loại thảo dược từ thiên nhiên giúp đánh tan mỡ bụng, mặt, cằm, … mà không bị nóng, rát da. Hiệu quả từ 08 - 10 ngày sử dụng liên tiếp.
Socials :
Business : https://kemtanmoevapta.business.site/
Blogger : https://kemtanmoevapta.blogspot.com/
Google Sites : https://sites.google.com/view/kemtanmoevapta/
Google Drive : https://drive.google.com/drive/folders/16ii-WSQGpY-qfob7JBMYJnVUttfKBMjn?usp=sharing
Google Document : https://docs.google.com/document/d/1CYLoOTnplPtE-3eNSyC553JAx85GcClYNlUiroD4G9I/edit?usp=sharing
Facebook : https://www.facebook.com/kemtanmoevapta/
Twitter : https://twitter.com/kemtanmoevapta/
Instagram : https://www.instagram.com/kemtanmoevapta/
LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/kemtanmoevapta/
Pinterest : https://www.pinterest.com/kemtanmoevapta/
Reddit : https://www.reddit.com/user/kemtanmoevapta/
Medium : https://medium.com/@kemtanmoevapta/
Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCUCrwijgsTRL1__zu68rSog/about
Bitly : https://bit.ly/2UbdxuP
